有冇人真係會佛系月供指數 etf ？？？

大家都知道世界一直咁印銀紙法
Cash 長遠會貶值，
所以要投資一啲保值既資產黎保護自己既財產
你諗下，
20年前，你洗用 $50 黎食Lunch ?

基於呢個原因，
多數人都知道要去做投資

但遺憾的是，
我知道唔少人都寧願刺激地輸
都唔揀悶悶地咁贏
正股都嫌唔夠刺激，
仲要玩埋牛熊call put 推盡槓桿，一邊炒上炒落，一邊笑鳩巴菲特果套Out晒啦，2020年仲講什麼價值投資

呢度有冇人真係會做d 風險相對低嘅長線投資
Eg 佛系地月供大盤指數 etf

Me

供落谷底

賭馬唔計

雖然自知未必會有更多回報
但係揀股真係好好玩
我大概一半etf 一半個股

我每月買ETF同極度睇好ge個股

50% 被動ETF 投資，50% 個股買賣

你講緊2800定SPY/QQQ先

Cash貶值唔代表股票一定要升值喎

多左出嚟既錢 去樓市又得 去債市又得 冇人話一定係流入股市

日經指數已經係一個例子啦 日本央行已經印左廿年錢

係囉 一邊炒 一邊輸 一邊笑廢老
連登仔好恐怖

2016開始arkk

月供利物浦

MPF咪係囉

一邊係刺激咁輸錢
一係係悶悶地咁贏

日本D錢去佐邊？

XLP & PAWZ

樓主供開咩？

點解呢度冇人供xlk 呢兩年升多個qqq

因為QQQ 有 QLD 同 TQQQ既加強版

過去股價不反映將來走勢

我有